老實講11pro之後 真係怕撚咗Apple佢啲產品

11 pro都唔好用又重 mon又黃
隻綠色已經揀到一絕 都仲有人講到坦克綠咁衰
出街又冇乜人用
用咗唔夠8個月 蘋果條粉腸仲張旗艦A13塊野分享埋比只賣＄3千幾蚊SE到 我屌佢老母
幾難先放走佢 重要蝕＄5舊水
12系列又係M額又無指紋
老實講11pro之後 真係怕撚咗Apple佢啲產品
搵鬼買啦你Apple 反正我不會再買

哦

6s後

bye bye

幾難先放走佢 重要蝕＄5舊水

不如你講下有咩機你用左5個月仲可以蝕5舊水走到

你反iphone ?
快啲走我幫你頂住

老實講 我真係怕撚咗你呢隻5毛

所以你唔應該放咗佢用到佢壞等佢賺少啲